蕭生：美中會斷交嗎？？

特朗普同佢個仔關係好唔好？？